人生失敗tg group

無論你係生意失敗，職場失意，情場失意，學業失意
都入黎講下自己有幾失敗
或者可以係眾多失敗者當中搵到自己失敗既原因
或者可能你會發覺自己都唔係真係咁真失敗
或者可以係社會既洪流入面大家相濡以沫

因為兩個人先開到group
等有第一個人入左channel 我會補返group link

咪咁癲啦 ching